唉 有冇人屋企好似我咁窮

自細都未試過有餐包飯食 細個d奶粉都係沖勁多水
溝到好稀咁食

到小學 多數人都係學校訂飯或者帶飯 我都係每日食生命面包加飲水 最開心個日就會有半條蕉食下 另一半留比細妹

到中學 返part time 大多比曬屋企 自己都係留一百蚊一個星期用 包搭車 有時唔夠錢唯有行返學 （ 我住深水埗 學校係荃灣 ）

到以家18 歲都未食過自助餐 放題 打邊勞 生日蛋糕都未食過

屋企 4 個人住 100 尺劏房 屋企上網都係偷隔離 到18 歲 女仔都唔敢識 好驚比人笑 點算好

Ps 我地係新移民 政府食屎啦 咁耐都唔幫我地

好慘

樓豬一日可以開幾多個膠post?

今次真事分享 好慘

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

無錢食飯 仲搞？

咁都叫窮？有蕉食仲有水飲仲想點？

3/10

咁都唔叫窮？

你老豆老母無翻工？

有 一個做清潔 一個做m記

樓豬你黎？

點解唔翻翻上去。

唔叫啦，珍惜你而家眼前擁有既野
共勉之

我男仔

等緊拎公屋

唉

唉咩？知唔知非洲好多小朋友無飯食？
你慘得過佢地？

同人鬥慘？ 你仆街啦

何苦呢 你以為以前嘅香港咩。

你條假膠

細個奶粉都記得
咁好記性

起碼都有野可以鬥兩下呀

跳樓？

鼓吹自殺？

政策上既問題
更深層尼講你係大陸政治既棋子
中國只係當你地係溝淡香港人既工具
同時間係製造新移民慘況，進一步深化中港矛盾

真係可憐，本來住成千呎，都努力黎香港找一百呎房住，本來大魚大肉，都努力黎香港食蕉，本來一百蚊人仔好好洗，都努力轉為唔值租既港幣，本來一蚊上一日網，都努力黎香港偷網，本來有各地佳麗，都努力黎香港做毒撚

我好敬佩你既意志力

屋企上網都係偷隔離

重作啦假膠

以前古代人都係偷隔離燈讀書
我覺得合理既。。總有傻閪唔lock wifi

餐包 飯?

算中產啦仲叫窮

點解會知道奶粉開稀左?
BB來喎，神童?

政府真心做得差 又不做多點給我地新移民融入社會我來了七年都不懂廣東話

老母同我講

你咩鄉下

正所謂忠忠直直終需乞食
只要你老豆做商場清潔工
老母做M記
衣同食已經解決晒

甘肅

屌你老味
如果係真，政府先最撚幫你哩班冚家剷

波台假膠嚟

你老母，肥屍大隻。

點解你食蕉都唔食包

唔計綜援，當你屋企每個月揾到8千
再加埋你part time你屋企可以有錢剩

100feet租:3-4000

香港餓唔死人甚至有唔少地方有免費餐食
自己揾啦唔好咁懶

我仲慘呀 我老母生完我冇錢找醫院條數
我偷偷地去隔離茶居炒左兩日散先夠錢出院

你老味，我日日係M記同人汁二手薯條食啊你仲有條蕉食算係咁

請你食啦放題啦 講真

真？ 巴打

真

點請 好想食極尚大喜屋 見朋友打卡好開心

咁慘不如返大陸啦
上面大撚把野你食啦
死返上去啦

啲清水邊度嚟？飲得佢咁壯

唔落都落左來 比啲建設性幫忙啦

好無同情心

有時間 去下機場做倉務 辛苦係辛苦但係對學生黎講收入都算大份

我好瘦 搬唔到野

hea住做就ok 大把好瘦嘅人做 搬野唔算係主要工作

我自細媽媽教我 做人唔可以貪 唔可以做事唔認真 要對得人對得神

on9 你個post本身就係鬥慘 想人ungugu
咁辛苦咪返中國囉 做返個愛國人士咪有飽飯食

未拎香港資源唔會走

原來係9post sor我認真左

真no 9up

香港人既資源係要比返香港人
你咁辛苦點解唔叫你班同胞幫你啊
要不是蝗國人 香港完蛋啦
蝗國大把貨啊 大把商機啊
返上去啦 唔好等啦

你今年起碼四十歲啦
仲十八歲

唔怪之得弱智。。

原來係膠post

158 89kg

有飯食都話自己窮 我去m記執二手薯條

要分到咁開 咁你祖先當年唔好落香港 留喺大陸餓死啦

我表哥來

好多以為自己真係香港人 咪又係大陸仔走落香港

要講到咁埋就唔係一國兩制啦
算啦 知你假膠唔覆啦